有冇創業撚想一齊搞生意，可搵我共商一道良方

而家創業肯撚定係殺哂
但一定要賣糧食野飲之類
襯而家開鋪
開住冷氣free示威者入鋪hea
食下野咁
示威者就放哂上網免費宣傳
邊個係你間鋪附近頂住既
又可以篤鳩佢地話佢地奶共
百年老業（單車鋪）都要一朝喪命
話唔定寫份 proposal 比中央
話不斷開鋪引哂班人入去抖 自動解散遊行隊伍 仲有中央油水食
一邊拎光環收示威者錢
一邊收維穩費搞散革命
發撚硬達

年紀輕輕咁有頭腦 簡直係百年一見創業奇才
如果有一日比你打通任督二脈 你仲唔曉飛天呀？
呢本如來神掌秘笈係無價寶黎架 我見同你有緣
就收你十蚊傳授比你啦

你認真定講笑？
有冇試用